<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Pasión Fortinera]]></title>
        <description><![CDATA[Pasión Fortinera]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 08 Jun 2016 13:45:25 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/pasion-fortinera/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA["Me quedan dos años de contrato y vuelvo a Vélez"]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>"Me quedan dos años de contrato y vuelvo a Vélez"</h1><p>Mauro Zárate, hijo pródigo de Vélez, habló en Indirecto (TyC Sports) el viernes por la tarde y dejó declaraciones interesantes.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/7d5df78e-6b73-46af-87bf-b5ef05224bfd.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/me-quedan-dos-anos-de-contrato-y-vuelvo-a-velez/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">d5dcf0fc-8ee7-4575-be12-7e39a57e591e</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Jun 2016 13:44:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Homenajes: Campeón Clausura 93]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Homenajes: Campeón Clausura 93</h1><p>"No son todos días soleados", dicen por ahí. Éste no fue un día cualquiera, ésta no es una historia cualquiera, y éste, estoy seguro que no fue un torneo cualquiera para los fortineros. Lo cierto es que prefiero contarlo desde la visión de mi viejo, sólo así podrán sentirlo como yo. No existe remedio para tanta enfermedad.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/7374d541-1b03-4c9f-97b9-b47f37a7652f.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/homenajes-campeon-clausura-93/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">a8949312-dae0-49a0-90ba-acf983b3330b</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Jun 2016 13:40:59 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Homenajes: Campeón Clausura 98]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Homenajes: Campeón Clausura 98</h1><p>Un día como hoy, Martín Posse quedaba suspendido en el aire y conectaba, de cabeza lo que sería su noveno gol en el torneo y ponía el 1 a 0 (que a la larga sería el resultado definitivo) frente a Huracán.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/homenajes-campeon-clausura-98/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">1da9b6e5-f14b-485e-a851-f939231d33e4</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 17:30:28 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Fortineros en la Copa América]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Fortineros en la Copa América</h1><p>El lunes (a última hora en nuestro país) por la noche, la Selección Argentina hacía su debut en la Copa América Centenario frente al campeón vigente, Chile. El Tata Martino dispuso dentro de los once, dos jugadores de la entraña de Vélez, Augusto Fernández y Nicolás Otamendi.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/0b57ad66-3981-44e3-8c95-6e96dbd72b6f.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/fortineros-en-la-copa-america/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">dd95f604-c9a4-4eb1-817e-8ea96cfc0d1a</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 16:14:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Danza de nombres]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Danza de nombres</h1><p>Se terminó el torneo y comenzaron así los rumores de transferencias, altas y bajas en el fútbol argentino y, por más que recién arranque todo esto, Vélez no se queda afuera. De forma muy calmada, empiezan a aparecer en el radar algunos nombres.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/danza-de-nombres/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">000c00c7-f667-4f9e-aa01-a2514ab16f10</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 13:00:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Homenajes: Lucas Pratto]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Homenajes: Lucas Pratto</h1><p>Llegando al 4 de Junio del año 2016, cumplís 28 años y cómo lo vamos a dejar pasar. Cómo no lo vamos a recordar. Hace un tiempo que no jugás más con la V en el pecho y la etapa posterior se sintió. En una nota anterior mía despidiéndote dije que "tu sangre, claramente era compatible con el ADN de Vélez" y es lo que quisiera remarcar en estos minutos usados para recordarte. </p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/2645df956413a454a12e576fc78deee9f2964b3f.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/homenajes-lucas-pratto/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">9ca8fc06-fca3-4d11-a49f-25db3f017dba</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 13:00:03 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Asamblea Informativa]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Asamblea Informativa</h1><p> Posteriormente, tomó la palabra el Departamento de Obras, quien realizó un informe completo sobre las refacciones en distintos sectores de la Institución (Villa Olímpica, Instituto y Estadio) como así también el de las cabinas de transmisión y palcos. Para finalizar (previo informe de los Departamentos Deportivo y de Cultura y Peñas), Raúl Gámez volvió a tomar la palabra, refiriéndose puntualmente a las negociaciones por Hernán Toledo, por el que "Real Sociedad y un Grupo Inversor estaban interesados en él pero nosotros, además del dinero, pretendíamos un porcentaje del pase y el Grupo Económico pretendía otras condiciones" y aclaró sobre la venta de Augusto Fernández, por la cual Vélez ya cobró el 70% de los € 1.600.000 por la mitad e informó que "Augusto se comprometió a donar € 50.000 para las Divisiones Inferiores en respuesta a la buena predisposición que tuvimos para lograr su venta al Atlético de Madrid". Casi llegando a su fin, llegó lo más picante de la noche, tema Chilavert. "Su figura es inmensa, pero no vamos a aceptar que nos deje mal parados ante la opinión pública, por eso decidimos que no se haga bajo nuestra gestión. Chilavert fue un fenómeno y como tal, lo respetamos. Pero no vamos a aceptar que hable tan mal no de mí o de la Comisión Directiva, si no de Vélez en general" explicó Gámez, además agregó que "la estatua se postergó porque no se llegó a recaudar el dinero a tiempo", lo que generó un contrapunto en Sebastián Medoni, presidente de la SCH, quien afirmó que "se veía en la obligación de informar que sí se había llegado a recaudar el dinero para la estatua" y acto seguido puso a disposición su renuncia. De esta manera, finalizó la Asamblea, con un marco de aproximadamente 200 personas donde se informaron números, decisiones y hubo lugar para la tan bienvenida discusión.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/asamblea-informativa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2ccca41f-a9e4-4f1f-99b2-ab910649af9e</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Jun 2016 23:08:15 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>