<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Pasión Fortinera]]></title>
        <description><![CDATA[Pasión Fortinera]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 07 Jun 2016 00:09:36 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/pasion-fortinera/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[INFERIORES]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>INFERIORES</h1><p>Esta semana se jugó la fecha 7 de la Etapa Clasificatoria del Torneo de Inferiores 2016. El Fortín enfrentó a Atlético Rafaela, jugando las categorías menores como local y las mayores como visitante. El saldo fue bueno, ya que el Fortín obtuvo cuatro victorias, un empate y una derrota. Atlético enfrentaba a Vélez con la premisa de cosechar la mayor cantidad de puntos para poder clasificarse a la Copa Campeonato por segundo año consecutivo. El Fortín, por su parte, ya estaba clasificado pero quería ratificar su gran momento en todas las categorías.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/inferiores/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">85b96bc3-dd5c-4db3-a568-f03e03b65bb6</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 00:09:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>MARCELO BIELSA</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/marcelo-bielsa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">4cfcb4be-9524-4e5b-9a38-2b457f130fc4</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Jun 2016 23:58:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[LUCAS PRATTO]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>LUCAS PRATTO</h1><p>Llegando al 4 de Junio del año 2016, cumplís 28 años y cómo lo vamos a dejar pasar. Cómo no lo vamos a recordar. Hace un tiempo que no jugás más con la V en el pecho y la etapa posterior se sintió. En una nota anterior mía despidiéndote dije que "tu sangre, claramente era compatible con el ADN de Vélez" y es lo que quisiera remarcar en estos minutos usados para recordarte. Tu ejemplo adentro y fuera de la cancha se hicieron bandera, de la que hoy ansía volver a flamear aunque sea un tiempo. Dejaste esa estela que son ejemplo para todo futbolista que quiera vestir la casaca velezana. Te voy a contar un secreto, Lucas: ese viejo dicho de "lo último que se pierde es la actitud", era mentira. Vos lo comprobaste. Fuiste el experimento más lindo que tuvo Vélez adentro y fuera de la cancha. Lo último que se pierde no es la actitud. La actitud NUNCA se tiene que perder. Jugabas de todos los puestos. Ibas, venías, recuperabas la pelota, armabas juego, atacabas y mojabas en el arco rival. En el minuto 90 estabas corriendo como en el minuto 1, no te importaba nada. La viveza en un futbolista la solemos ver, en todo partido de cualquier lugar del país. Pero se sabe diferenciar la viveza ventajera de la viveza ganadora, ¿no? Sos ese jugador vivo, pillo, que sabías cómo se tiene que jugar y TODO lo que se tiene que dejar para triunfar en este fútbol. Te veo con ojos de hincha y espero tu pronto regreso. Se te extraña, sí, es verdad. Pero se entiende que te merecés muchísimo más. Y merecés triunfar en la liga y en el fútbol que quieras. Tu 12 siempre va a ser bandera en Liniers. Feliz cumple, Lucas!!! </p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/11d4b416-d5ab-42bb-b84d-f23cbcc944fd.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/lucas-pratto/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">a941e2ae-5ca9-4ba9-b98d-c76adbdacf0e</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Jun 2016 23:53:17 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/f830a7ef-b7ac-4127-a041-5d51b20bec6f.png">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/pupi-enbichado/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">0e37e04c-004b-4751-bee3-2f7b8affa601</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Jun 2016 23:29:09 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Se terminó el torneo y comenzaron así los rumores de transferencias, altas y bajas en el fútbol argentino y, por más que recién arranque todo esto, Vélez no se queda afuera. De forma muy calmada, empiezan a aparecer en el radar algunos nombres. </p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/se-termino-el-torneo-y-comenzaron-asi-los-rumores-de-transfe/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">a7bc3df4-50ff-456c-80b3-ba8a3f34d5d3</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Jun 2016 23:08:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Asamblea Informativa]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Asamblea Informativa</h1><p> Posteriormente, tomó la palabra el Departamento de Obras, quien realizó un informe completo sobre las refacciones en distintos sectores de la Institución (Villa Olímpica, Instituto y Estadio) como así también el de las cabinas de transmisión y palcos. Para finalizar (previo informe de los Departamentos Deportivo y de Cultura y Peñas), Raúl Gámez volvió a tomar la palabra, refiriéndose puntualmente a las negociaciones por Hernán Toledo, por el que "Real Sociedad y un Grupo Inversor estaban interesados en él pero nosotros, además del dinero, pretendíamos un porcentaje del pase y el Grupo Económico pretendía otras condiciones" y aclaró sobre la venta de Augusto Fernández, por la cual Vélez ya cobró el 70% de los € 1.600.000 por la mitad e informó que "Augusto se comprometió a donar € 50.000 para las Divisiones Inferiores en respuesta a la buena predisposición que tuvimos para lograr su venta al Atlético de Madrid". Casi llegando a su fin, llegó lo más picante de la noche, tema Chilavert. "Su figura es inmensa, pero no vamos a aceptar que nos deje mal parados ante la opinión pública, por eso decidimos que no se haga bajo nuestra gestión. Chilavert fue un fenómeno y como tal, lo respetamos. Pero no vamos a aceptar que hable tan mal no de mí o de la Comisión Directiva, si no de Vélez en general" explicó Gámez, además agregó que "la estatua se postergó porque no se llegó a recaudar el dinero a tiempo", lo que generó un contrapunto en Sebastián Medoni, presidente de la SCH, quien afirmó que "se veía en la obligación de informar que sí se había llegado a recaudar el dinero para la estatua" y acto seguido puso a disposición su renuncia. De esta manera, finalizó la Asamblea, con un marco de aproximadamente 200 personas donde se informaron números, decisiones y hubo lugar para la tan bienvenida discusión.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/asamblea-informativa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2ccca41f-a9e4-4f1f-99b2-ab910649af9e</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Jun 2016 23:08:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/5f79f952-e309-420c-b4f7-bb27cc63f9a1.jpg">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/los-numeros/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">8eceec5f-1965-4de4-8694-b22eb8832545</guid>
            <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 19:58:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Vélez 1 - Argentinos Jrs 0]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Vélez 1 - Argentinos 0: Uno por Uno</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/velez-1-argentinos-0-uno-por-uno/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">ec226bce-2a24-4795-bb02-8ab99bd4f2c6</guid>
            <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 19:55:13 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Por una cabeza]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Por una cabeza</h1><p>Ahí esta el milagro, qué otra cosa podes buscar para explicar este triunfo agónico, con el cabezazo de Giannetti, tal vez junto a Desábato, los dos mejores jugadores del Fortín. En un partido malísimo, donde Argentinos mostró que está donde está por algo, pero créanme, anoche Vélez sólo fue más desde las ganas, desde el fútbol esto era un cero a cero que calificaba el partido mejor que cualquier explicación que cualquier opinólogo pueda intentar. Se ganó, tres puntos importantísimos, que no despejan nubarrones ,pero al menos amainó la tempestad, esa tempestad que se hubiese desatado si el Pocho Insúa, viejo y todo, hubiese embocado ese zurdazo delicioso, al fin y al cabo el único gesto de fútbol que vimos en la noche de Liniers. Hubo progresos, sólo desde las ganas, frente al Rojo fue un fiasco anímico y futbolista, lo de anoche marca esa diferencia, absolutamente eso y nada más. Te fuimos a ver Fortín, hace de cuenta que te vimos, igual las gracias nunca están de más. </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/pasion-fortinera/por-una-cabeza/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">08f49fb4-3220-4c4e-b328-32a1cb357456</guid>
            <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 19:40:20 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>